睇新聞 學英文 Asking for the moon

作反？

有無人留意到？

佢地最近唔只一次, 呢個節目好似平行世界咁

搵個節目整下甜頭就咁輕敵? 咪一樣日日偏頗新聞洗廢老腦。示威又影下人大頭，講示威者換衫，比片恐怖份子。